fb 曼迷諗住去信fifa 取消利物浦出線資格

肉酸到

原因？
同來源？

曼迷做野唔駛你教

老屈？

樓主破過產 零誠信

自己去fb 睇

Link

樓主原來弱智架

你一世係梅窩食牛屎啦

自己reference自己

push

屌你老母老屈都咁懶 作都唔作篇文出黎

死曼狗 屌你老母

破產佬贏完場開心神狗之後傻撚埋

樓主唔好影衰我地呢啲破產人士啦

樓主既對答有翻高登浸膠味

50 年來 始終如一

樓主高質到

不如回家啦
頂唔順班假膠

唔撚記得個ac pw

輸番一半有多

係到好悶
而家無人用個陣d語法

請follow 本人